有無人試過個腦會問你問題 然後自己答返？

啱啱個腦想像左條問題 跟住我就直接講出黎答左
不過屋企無人先會講出黎 通常都係腦入面自問自答

會

ching係咪咩問題都會咁？

ching識唔識人CCEN4012想轉時間？
我無晒辦法唯有喺度問

你會唔會慘左啲 我無呀 成班fd都同一班啦

我本身CL04想轉其他，明明有4個timeslot我都ok，但竟然一個都轉唔到，仲要明明有位然後到我reg都full咗，好sad而家

matching platform又無乜人用

黑仔都無辦法架啦 我個timetable 都好差 唯有照讀囉

唯有係咁